伊拉克示威 有示威者被tg射穿腦當場身亡

天下黑警一樣黑

痴撚線個頭噴煙

第一張圖係咪NSFW/L
改貼link好喎

Rest in peace

RIP

原來e拉克一早發生過 唔睇返唔記得

警畜痴撚線

所以企前線既要保護下自己

721 831 101

Wtf 有冇人跟進過佢哋

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

圖片其實有好多種睇法嘅
會唔會係自已人彈珠呢

暫時都係失蹤人口 相信已經